想問Corolla Nze121有咩可以改？

想架車爽D D
棍波

下年我都想出呢架

避震
電子分火
死氣喉
17'鈴

火紅121

係咪好似死左

有d人痴左塊野喺頭燈上面順眼好多

你買左車未

考慮緊

順便問下.....大家部 121 行幾錢一公里?

買左部十年車尾期....
岩岩換左避震同埋四條胎
換左偈油波箱油....

唔知重有咩野可以整.....

$1.1-$1.3

我都係差唔多....上高速公路行 100 km/h 要成 2400-2500 轉
其實係咪正常?

識整一定落套super charge